有無人今日上網神神地

有d 網好似上唔到

返到屋企唔知係router 定網絡供應商問題又斷斷地線咁

same
依家先無事

收返第2句

連唔到discord同台灣網

Same

Smt用家

hkbn

又HKBN
就到期我一定唔撚再續 屌佢老味

今次唔關hkbn事

係全世界都上唔到